正在接受 14 天家居檢疫人士所居住的大廈名單 (6/2/2020)

今天是2月6日星期四，破100，留個名。
睇下破200要幾天？

大家睇下屋企附近有冇上榜

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

push

名城 都佔左三個

仆街屯門牛夾正友愛同碼頭中間

咁好難睇 有冇跟地區排

2020年喇 仲PDF?!

其實冇意思
條友會周圍走
同一區多區爆就玩完

中柱

政府公布得黎可能都中左，佢差唔多完先公怖

我試下整

按地區排序：

香港島

灣仔區
海華苑 2 期 08/02/2020

中西區
卑路戶街 1 號三匯大廈 06/02/2020
德福道西 334-350 號恒裕大廈 07/02/2020
德輔道西 464 號碧華閣 07/02/2020
德輔道西 296 號良基大廈 07/02/2020
香港大學日新學院第三學生村 07/02/2020
加惠臺 1 座 08/02/2020
香港大學賽馬會第三學生村宿舍 B 棟 08/02/2020
皇后大道西 427-437 號生昌大厦 09/02/2020

東區
鰂魚涌新威園 C 座 07/02/2020
南豐新邨 6 座 08/02/2020

南區
漁安苑銀安閣 07/02/2020
鴨脷洲邨利添樓 09/02/2020

九龍

九龍城區
黃埔花園 2 期 10 座 06/02/2020
福佬村道 44A 號福興樓 07/02/2020
華豐街 7-8 號衡豐樓 07/02/2020
窩打老道 3A 號 07/02/2020
黃埔花園第 2 期 10 座 08/02/2020
必嘉圍福年新樓 08/02/2020

油尖旺區
詩歌舞街 83 號亮賢居 06/02/2020
浪祥灣一座 06/02/2020
渡船街文英樓前座 06/02/2020
利奧坊 2 座 07/02/2020
佐敦道 18-24 號鴻運大廈 07/02/2020
利奧坊曉岸 1 座 07/02/2020
凱帆軒 2 座 08/02/2020
香港理工大學勵志堂 09/02/2020
港景峰 1 座 09/02/2020
弼街 69 號 10/02/2020

深水埗區
港灣豪庭 6 座 06/02/2020
榮昌邨榮俊樓 08/02/2020
海麗邨海和樓 08/02/2020
汝洲街 259 號彩蘭樓 12/02/2020
福華街 286 號榮安大廈 13/02/2020

黃大仙區
翠竹花園 1 座 06/02/2020
竹園南邨麗園樓 07/02/2020
黃大仙下邨龍逸樓 07/02/2020
黃大仙上邨昌善樓 08/02/2020
鳳德村碧鳳樓 16/02/2020

觀塘區
成業街 15-17 號成運工業大廈 06/02/2020
樂華北村勤華樓 06/02/2020
順利邨利富樓 06/02/2020
順天邨天慈樓 07/02/2020
彩興苑彩薈閣 08/02/2020
宜安街 2-4 號致昌大厦 08/02/2020
平田邨平誠樓 08/02/2020
平田邨平誠樓 13/02/2020

新界

葵青區
葵芳邨葵正樓 07/02/2020
葵涌廣埸 1 座 07/02/2020
大窩口邨富賢樓 08/02/2020
石貝街 10-30 號葵涌大廈 18/02/2020

大埔區
寶馬山 8 座 06/02/2020
太和邨寶雅苑興和閣 09/02/2020

元朗區
美景居 11 座 06/02/2020
錦上路牛徑村 07/02/2020
媽横路福順樓 08/02/2020
嘉湖山莊麗湖居 4 座 08/02/2020
峻巒 1A 期 08/02/2020
嘉湖山莊賞湖居 2 座 08/02/2020
水邊圍邨泉水樓 09/02/2020
天富苑朗富閣 09/02/2020
天慈村慈平樓 09/02/2020
天富苑榮富閣 09/02/2020
朗屏邨悅屏樓 11/02/2020
嘉湖山莊賞湖居 5 座 13/02/2020

屯門區
友愛邨愛明樓 06/02/2020
青山公路 8 號嶺南大學訪客公寓 06/02/2020
美樂花園 4 座 08/02/2020
美樂花園 10 座 08/02/2020
鍾屋村 08/02/2020
屯門海翠花園 6 座 08/02/2020
新都大廈 A 座 11/02/2020
蝴蝶邨蝶翎樓 12/02/2020

西貢區
健明邨明日樓 06/02/2020
天晉 2 座 06/02/2020
怡明邨怡茵樓 07/02/2020
清水灣道大埔仔村 07/02/2020
日出康城 5 座 08/02/2020
李達三葉耀珍伉儷李本俊會議大樓 08/02/2020
佳景路 9 號浩明園 08/02/2020

沙田區
香港中文大學昆棟樓 06/02/2020
大圍名城 1 期 1 座 06/02/2020
水泉澳邨峻泉樓 07/02/2020
新港城中心 4 期 K 座 07/02/2020
沙田第一城 49 座 07/02/2020
香港中文大學昆棟樓 07/02/2020
顯徑邨顯富樓 08/02/2020
大圍名城 3 期 3 座 08/02/2020
銀禧花園 5 座 13/02/2020
大圍名城 2 期 5 座 13/02/2020
沙田中心廣寧樓 14/02/2020

荃灣區
楊屋道 100 號爵悅庭西爵 08/02/2020
環宇海灣 8 座 08/02/2020
大窩口邨富德樓 09/02/2020

北區
上水圍大元村 7 巷 09/02/2020
清河村清照樓 09/02/2020
粉嶺中心 A 座 10/02/2020
莆上村 15 號 13/02/2020
牽晴間 11 座 13/02/2020

離島區
迎東邨迎悅樓 07/02/2020
逸東邨瑞逸樓 08/02/2020